有冇老鬼同我講當年佔機場點解會輸?

???

想知

push